\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2014}{Физбой. Полуфинал}{10 класс}

\libproblem{kvant}{480}
\libproblem{kvant}{373}
\libproblem{okrug}{1992-10-4}



\task{
    Горячая вода в стакане остывает на $1$ градус за $20$ секунд. Если накрыть стакан листком бумаги,
    время остывания увеличится до $30$ секунд. Если вместо этого поставить стакан на пенопластовую
    подставку, то время остывания на $1$ градус станет $25$ секунд. Уберём подставку, сделаем вокруг
    стакана пенопластовый цилиндрический теплоизолятор~--- время увеличится до $40$ секунд. Применим
    теперь всё одновременно~--- и подставку, и цилиндр, и даже листок бумаги. Найти время остывания на
    $1$ градус.
}
% Сборник памяти А.Р. Зильбермана, с. 51
% похоже, в этой задаче некорректное условие

\libproblem{kvant}{2262}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{3.49}



\end{document}